直播雞話我寫繁體字有問題 我一句串佢

Me :
G :

：唱得難聽
：（生氣氣） 哈 你寫繁體字嗎 我看不懂 拜托寫簡體字才跟我說話 簡體字都不會別做人了
：樣子跟簡體字一樣 簡陋

Yansquare

睇埋呢d直播你都唔好得去邊

好撚威呀
小妹我出撚曬水呀

幾on9既人先會睇呢d?睇多幾本書好過啦

哇屌你做咩po圖
整容整到怪物咁撚樣

個下巴用磨刀石磨出嚟?

城之內

都唔明呢啲整容大陸雞有咩咁好睇，樓主可唔可以解釋下，
我覺得你睇直播呢壇嘢仲柒過佢俾你串

CHING你去睇MFC用英文同D西人溝通好過啦

戇鳩當有趣
人哋當你傻仔咋打飛機以為自己好勁

霸氣

又要用中國apps睇蝗蟲妹又要懶係本土

人唔笑狗都吠

入鄉隨俗啦

你同嚟香港但堅持講中國話果班傻西有咩分別

我專登down黎串佢地
今日冇野做就玩下
一入去 啲女左fing fing 右fing fing
個個都覺得自己好靚女 就忍唔住開始呢個串雞之旅

多好 thanks

巴打心水清

但咁樣撚下人又堅係正

走入人地直播度話人難聽你想點姐
係咪以為自己好撚型呀,抗共戰士呀

型？又唔覺嘅
不過我就鍾意搞到佢地嬲爆爆
佢地扮可愛小哥哥前 小哥哥後
係咁叫人 送野比佢
一句串埋佢 你不值兩塊錢 怎樣整了容
就好快嬲左 所以我都係想見到佢地嬲嬲豬 唔好自信太高姐